Dominion選舉月前收中資公司4億美元

美國證券交易委員會（SEC）的備案文件顯示，投票機Dominion Voting Systems的母公司在大選前一個月，從瑞士銀行獲得4億美元，而該銀行與中共政府關係密切。

Dominion在美國28個州運營投票機，川普（特朗普）總統及其支持者指責，Dominion不僅在選舉夜將選票轉給拜登，還參與刪除了川普的數百萬張選票。

根據SEC旗下的資料庫信息（文件見這），2020年10月8日，紅杉資本（Staple Street Capital）向證監會提交了D表格申請（Form D）發行產品，銷售金額為4億美元，銷售接受方被確定是瑞銀證券（UBS Securities LLC）。

紅杉資本於2018年收購了Dominion投票系統。紅杉資本就在10月剛從瑞士銀行獲得4億美元的資金。

此外，紅杉資本還在2014年12月收到瑞銀2億美元資金。

瑞銀證券是瑞士投資銀行瑞銀集團在中國的有限公司，在2018年12月之前，瑞銀集團只持有24.99%的股份，剩下的75%股份歸中國（中共）政府所有的國有企業掌控。

當時瑞銀證券有限公司的股份構成如下：北京國翔資產管理有限公司（33%）、瑞銀集團（24.99%）、廣東省交通集團有限公司（14.01%）、中國國電資本控股有限公司（14%）和中糧集團（14%）。

北京國翔是屬於中共國有資產。廣東通信集團的利益相關者是廣東省政府。中國國電是中共國務院國有資產監督管理委員會管理的國有企業。中糧集團是在國資委直接監督下的國有企業。

國資委是國務院直屬的專門委員會。

根據瑞銀集團的網站，瑞銀證券在2018年12月1日成為中國境內第一家實現外資控股的證券公司。中共證監會批准瑞銀證券增持股份，從24.99%增加至51%。

瑞銀收購中國國電資本控股有限公司以及中糧集團有限公司分別持有的12.01%及14%瑞銀證券股權。

瑞銀集團首席執行官安思傑當時說：「拓展中國業務是我們的戰略重點……自1989年正式在中國內地市場開展業務，瑞銀一直以來都是外商投資中國的領跑者。」

到截稿前，瑞銀集團未就此事置評。

瑞銀大獲了

當時瑞銀證券有限公司的股份構成如下：北京國翔資產管理有限公司（33%）、瑞銀集團（24.99%）、廣東省交通集團有限公司（14.01%）、中國國電資本控股有限公司（14%）和中糧集團（14%）。

屌..........拎住瑞銀個牌頭，75% 係中資

用4億美金搞跨你美國。算唔算搬石頭砸自己的腳。到底邊個送美金比強國捉呢盤大棋
MAGA 發緊夢唔知死到臨頭

黑人總統

跨就跨啦
德匹下
又唔核平支那想要一齊發大財 89之後仲將香港送比支那回血
冇計 加速主義好

點解身為中國人要用美金？人民幣不是國際化了嗎？

左膠又睇唔到話無證據係陰謀論

爆咗咁耐料 反勝未？